收到風，黃毓民將會參與九西補選

普羅人幫毓民黃袍加身出來選，周圍開站派埋單張。

各位支持毓民呀呢鋪

馮檢基劉小麗食屎啦

吹大d

會唔會係兩大太監逼教主去選？
儍的，昔日陳橋兵變都係馬仔黃袍加身「逼」自己老闆作反

毓民出來啦，撐你呀拿

吹大？

開街站 -> 攞提名 -> 做勢大會 -> 參選

劇本都寫好了

無黃毓民背後授意, 班細既撚敢咩？

紅衛兵幫毛澤東做勢既同一招

黃袍加身既野，毓民讀咁多歷史，實識既。
提名都攞夠，差個做勢大會，交表炸

ok 票投毓民

戰鬥到底呀黃毓民

好心光榮收山就算啦

佢好過劉小麗啦，屌你老母

收皮啦黃毓民

黃毓民又自取其辱

上次佢選輸比邊個話？

佢同青政私怨好心擺埋一邊啦，
依家補選，九西本民青又唔出來選，有咩好屌

好

教主玩膠咋

碌撚

睇定少少先
之前收山講得咁口響
再加上成日提既政治倫理
劉小麗衰極都係得到選民授權再比人DQ
黃毓民未至於會再食言出山

何況以佢同熱城組隊往績，點打

戇鳩
看圖講故事

好想睇教主吊柒柒柒柒

留名睇樓主炒車

樓主一向鐘意看圖講故事, 仲有樓主經常針對教主撐鄭松泰相信連登仔應該要知道

岩岩節目講哂啦

其實無人睇佢D垃圾節目

學埋晒青山派D野

衰左就「玩膠」

勢頭對就「毓民又中」

熱青城垃圾

唔好出山啦，叫神駒選好過啦

All in

本民青狗又想點
人地講咩你地都有得屌架啦

熱登著名水泥隊

同熱狗城邦搞熱普城應該係佢人生污點之一

呢d叫做私怨？
講一套做一套喎
為左當選日撚日講歪理
呢頭補選扮撐梁天琦，果頭九月就搞個熱普城，話大家政治主張唔同，反港獨
選撚完之後熱普城又冇左啦

即係見人勢大就癡光環，見人岀事就割席，由頭到尾為錢

毓民照睇想選啦 去馬啦

G持

你唔支持？

教主又中

黃毓民競選政綱設計大賽，入圍政綱名單

一、「狙擊小麗老母、一票不投泛民」。建議形象：本土派何志光（毋忘義德道look）

二、「鞭撻狼英，毓民最勁」：
挾上訴案勝利，入定議會阻止689班師回朝，打倒共產黨！

三、「永續基本法，我屌你老母」：
立法阻止任何形式的「偷渡」行為，阻止越南難民去香港

四、「又到月尾啦，記得交月費」：
立法迫YouTube 同Facebook搵無交月費的聽眾資料，咀咒到佢爛兒。

YEAH！政綱到幫你諗埋。上面四條橋，是但一條瞓喺度都贏！仲唔快啲選！

你實牙實齒話黃毓民將會參與九龍西補選, 睇下你如何炒車證明你同鄭松泰一樣鍾意放流料

真係出山先屌佢走數都未遲啦

乜都未變態
唔會信

選佢好過小麗啦

事實上係

但人地一日冇話出山你都唔可以話佢走數

只投黃毓民

過得到選舉主任嗰關先算啦

樓主熱狗黎

比起小麗老母
都係票投毓民

上次訓係到都贏
今次企係到未？

今次一定贏

啲政綱無句真

死剩種

穢土轉生落基哥到

ON9

支持香港共產黨！

好多咩？
唔係話得小麗一個咩？

支持黃毓民

收皮喇窮撚狗主

你交左月費未？

又出黎獻世

馮檢基、劉小麗(李卓人)、黃毓民、陳凱欣四個唔知到時邊個到時得票最低啦！得票最低嗰個肯定係最廢，輸得最難睇，應該冚頭埋牆死咗去好過！

就算乜都做唔到 都想睇教主屌鳩啲官

之前大敗於小麗就拎遊B黎瀨, 今次想輸到仆直?

CK又要出黎狙擊教主了

縮番入去啦佢好心

???

教主訓喺度都贏

正 引哂班熱狗出嚟

睇佢以往立法會上鬧人真係好Q勁
口才一流 感覺佢好似子華神咁引人入勝

毓民會否考慮開番場Show ？

熱狗真係賤種黎 拎左個議席乜撚都沒做過 直頭屌都唔敢屌 以家夠薑出黎抽水 食撚屎啦

九西關鍵一席邊個勝算最高：

A. 劉小麗
B. 黃毓民
C. 馮檢基
D. 李卓人

又話選輸就收山？

B. 黃毓民

第二高呢？

懇請黃毓民先生參選九龍西補選

又話唔撚選？

利申：新西想投教主都無得投

有機會係李卓人

以該區應得既票
黃毓民> 馮檢基>李卓人>劉小麗

不過毒果選舉機器好煩
毓民>小麗>all

推

想知幾時會宣布參選

樓主，我們到了.jpg

熱狗又柒

講左唔選

上班成班友

反正今次都係個阿嬸贏嘅 出嚟做個戲咪算

熱狗係咪又要喊黃毓民叛變啊？

毓民擺明玩你地

hi死熱狗

選舉期間發佈虛假消息

芒果佬當你班熱狗仔狗咁撚呀

樓主，我們到了。你在哪裡？

熱狗一向最鍾意看圖作故仔，今次大家可以睇到熱狗鳩硬點樣連環炒車同鄭松泰一樣最鍾意放流料

唔好俾佢停

熱狗！

點樣？

撚狗咁撚
啲人開頭淆哂底

咩風？

老師中風

成日咁多垃圾鍵盤戰士，又唔見你地有料去選，得把口既人真係害死香港

又亂作

講馬要跑得快過馬

d風喺美羅收

熱狗

笑咗

已經準備投毓民啦我

撚到一棟都無

咁9up會唔會犯法架？

收到風，熱狗鳩噏多過食飯

收到風，熱狗真係好撚柒

帶支筆入去寫黃毓民

ok

陳云根真係勁
成日中風都仲可以9up

老師又中

仲推

樓主呢？

又中

樓主弱智 唔好怪佢

反正立法會自閹左
選個小丑入去玩野又何嘗不可？

佢弱智？
不知幾醒

參選未？

收到風
老師又中風

炒撚咗車啦

真係要好似佢呢啲咁厚顏無恥嘅撚屌先會做到呢啲嘢

收到風，熱狗啲書賣清光瘋狂加印再版，集集節目view數過百萬，課金收到夠買樓

熱狗智力無下限

收到風鳩達同陶君行馬草泥合組名單參選狙擊教主

正喎買到樓
咁唔知黃洋達可唔可以贖番佢層樓呢

那兒來的風呀

毓民成日話要總辭 但又講唔出總辭後泛民有咩有效後續行動或計劃對抗港港支共政權 呢個係我對佢好有質疑地方

總辭但又無實質有力行動 未見其利先見其害 可行咩?

贏左咪擲下杯擲下紙囉，輸撚左梗係總辭啦

關呢個post乜事？

ok 依家個劇本仲做唔做落去架？

兩年後呢堆熱狗嘍囉咪又係會出嚟話毓民選 一直到佢百年歸老為止

而家日日有風收

假鳩硬返來唷

樓豬又中！

唔爭在推到去2020年啦，還掂到時條柒頭皮點都會再開post話收到風

Bin C

參與姐
評論都係參與呀

我開市會立即搶購雷蛇，有幾多買幾多，認真

鳩蛇啲料一向堅過石堅

正

推啦樓主唔係好鍾意推post架咩？推啦嘛

風？

繼續吹

不忍遠離